私補既怪獸家長真係好撚on9

是咁的，前排經中介接左單私補，補個小學六年級既學生。佢老母一開始已經話要求導師要讀3大先得，又話佢讀英文小學，講到個女好叻咁。
上到去同佢個女補戈陣，先發現原來個細路根本唔係英文小學。最勁既係，個家長竟然坐係到一齊上堂，我心諗唔撚係呀？我幫過10+個同學補，根本冇人呀媽會坐埋來一齊上堂，佢呀媽好似監視住我咁。邊有人返工會鍾意被其他人望住？
算撚數，之後我就教佢個女做數，問佢個女問題，佢個女答親問題都係望住佢呀媽答，完全冇答過我成個媽寶咁

仲要不斷彈我dse成績幾差，屌，咁既然係覺得我廢點解當初又要請我姐。利申：廢極都有一大

之後佢就打左電話比中介話唔再補我，而中介亦都唔肯退返第一堂既費用我，一半都唔比。

我屌你老母！

寫信去個小朋友間學校投訴

可能要你湊埋佢

仲要好撚戇鳩喺咁壓你價
利伸都係一大但佢壓到我80蚊個鐘
一堂都唔撚應承

一定係補習老師問題我個囡咁叻咁乖，點會學唔識

呢d補到一半就好走啦

其實我直頭係想係佢老母個whatsapp鬧佢架 唉

佢比我既時薪勁少 仲要expect導師會有好多粒5**

所以我做pt/intern , 打死都唔做私補

好慘！呢d中介真係cls

我啲同學都至少收160-180啦
我本身補開高中英文收200
唔明個家長何德何能覺得我100都唔值

唔好接啦 應該唔係你問題 係個家長死窮撚又要學人補習

呢間中介好賤 家長可以cut你堂 但老師未過頭兩個半堂就走要導師罰錢，屌

擺明玩鳩樓主你
唔好再搵呢d on9中介啦

個家長諗個藉口唔再補
覺得有啲假

大家認住 hkt_ hk_a

私補啲怪獸家長真係可以好撚癲
接過單補小五中英文 一星期補三堂 1.5小時/堂
咁第一堂上到去 個家長未返到 咁就同個細路對功課
見到錯到七彩 咁就教佢做返好
過咗半個鐘左右 個老母返黎 叫我唔好教佢個仔做功課 做功課係佢個仔嘅責任
咁好啦 我問個阿媽想補咩
佢叫我淨係同佢個仔溫默書就得 唔好哂時間係其他嘢

我係佢個仔嘅話應該會想死

最撚憎補習啲家長管住曬
你嗰嗰仲要坐埋一齊
之前補過一個學生 補緊嗰陣個家長坐係附近扮睇電視
一有咩就過黎答爹 煩撚到 幫嗰女答撚曬啲嘢 嗰女成日睇佢面色
教完嘢又好似唔撚信得過我咁 問東問西
之後補完幾堂就話個學生發燒上唔到堂 就無再搵過我
收得你嗰80蚊一個鐘仲要山長水遠行過黎 都唔知為乜

邊間中介咁閪？
開名啦

呢間吸血鬼黎

開佢名放上fb各社交媒體
令到佢地無面佢地先識驚

其實都on9，小學啲野咁撚易，求其執件8大既都唔會應付唔到呀

錯
係做私補要搵有錢
起碼個學生住九龍塘,呢d補習先好接